海馬公園點解無咗飛天大聖誕樹

聖誕諗住搵個地方玩下，但發現海馬公園好似無哂啲聖誕特別嘢咁。

窮撚無錢去旅行，想搵下聖誕歡樂氣氛都咁難。

今年有冇冰雕皇國同ice skate show?

真係無為意，但無咩聖誕feel